求黑警合集片 遊行時放ipad係咁loop

請廣傳 一人一機響應

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

係咁loop